[莎木有四，香港必勝]莎木討論區 20

最近幾次爆甫都要外國出甫
劇透記得四重鎖!!

Rich

Tom哥一早睇穿晒芭月涼呢個仆街假正經

rich

有無source?

食物黎講蒜頭算唔算性價比最高

煎餃先至係王道

但係 蒜頭 $8 +300 HP
煎餃 $9 +210 HP 喎

終於爆機
有少少失望
不過等左咁多年叫做還左個心願

我買只係$6

終於ko黃虎個廢老 難打到

玩咩難度?

normal 功夫lv 21

蒜係最好

仲未去過橫須賀

d支線on9到 全部限時限刻要幾時做 邊有可能唔miss

風格黎
1,2都係咁,好講緣份

終於爆POST

自己打idd啦 hey ryo

變身蕎頭，味道一流

話說到而家我都入唔到backer code

d支線係跟筆記次序出，如果你支線筆記前面空幾版，即係有可能miss左或個地圖仲有其他支線開左，可以多d留意筆記就心裡有數

幫襯韋小妹妹買包

上youtube睇左攻略 已經miss左幾個 鳥舞咁大唔睇攻略邊有可能指定時間咁岩搵到條友觸發支線

原來藍帝、栗田士郎、馳浩司、三橋五郎、第二集條人妖同一個聲優

又第1到3集都覺得
最撚型個招係tornado kick

功夫打鬥場面確好型. 又有中文名. 好有霸氣.
鬼佬整唔到呢類GAME. .
3代 故事真係一般 .....
如果係日本城鎮, 我諗整得重靚.
桂林, 整得麻麻地 ...

風火連塵腳

岩岩爆完機 覺得故事既敗筆就係太多劇情殺 其他都好莎木 同埋呢代好似冇之前果2代咁 qte失敗會有bad ending

打鬥場面d功夫真係好型 不過少左投技都係差咁少少 同埋2代紅秀瑛臨尾教果招都冇左

機已爆
今集識新朋友，巫女，功夫肥佬。。 好似冇乜感情， 冇咩難忘劇情。

酒店打電話 以前 1,2 集識好多朋友。。。。
劇本唔掂 主要內容好少。
今集 其實得1,2件事做，好長氣 ， 今集為一件事走來走去太多次。。

汽水機， 買汽水整得冇咁細緻。
冇過場動畫撳出嚟。
冇白沙村 即係 福建土樓做背景條村。
見佢下次直接上長城。

其中一個update講 白沙變左最後個古堡

人妖同爛爹

原來可以用兩招去屈機, 打極難 黃龍都掂

實體終於運到香港

好想睇達哥開台玩3瘋狂扮女人聲

一直觀察

以咁嘅製作時間，劇本係咪唔合格？定其實大部份時間搞內容only?

故事睇落係交代背景多，要有進展應該要等下集

涼嘅配音是否同一人？把聲似

如果背景係日本重正. 建築細節應該好過名店街. .
起碼整到 人中之龍 . 果種沖繩 世界通商店街. 鄉村街道 正好多.
大陸景 好多紅燈籠. 建築物又老士. . 冇按照實景參考.. 日本起碼真實好多. 前作請咗個建築師設計. .
下集重要係大陸........

呢代真係做得幾差

以前玩1,2代玩到最後都會有少少感動，但今集啲劇情好格硬黎
到最後又突然好似復仇者聯盟咁幫主角，都唔知做嘜勁
根本角色之間既劇情就唔夠

最on9就係果個打鬥劇情
呢代得兩個細Boss，一個白鹿一個鳥舞，兩個都要被劇情殺
佢老味我練功練左成日，十段都打得贏都係輸
到最後破門入屋諗住可以打四大天王，結果又劇情 唉

同一個人 佢都由靚仔變咗肥佬

未打到嘅都俾你劇透晒

已經美化咗大陸，啲乞兒都會求人做嘢仲叫人買嘢等佢有錢食飯，唔係直接圍住你搶
竟然香港都有劫錢黨 敲詐阿叔喺桂林竟然一個騙子都冇

最後玩 QTE 估唔到. .
可能唔夠時間整.
老虎機, 射的 , 都係未整好, 得個睇.
花開路 . 食燒鵝都冇得食. 得個睇.
扭蛋 都係實物縮小化 . 臉譜, 掛畫.
地圖有段路唔比跑 , 為咗 LOAD 地圖. ..
白鹿村 , 好少 QTE . .好少劇情.
冇得坐艇仔遊漓江...

應該d錢去哂整畫面度，畫面今集都算唔錯。
主線劇情其實今集都好短下，所以覺得好空洞 。

明明已經有劇本，定今集嘅錢淨係去到呢到

要咁整真係無1億美金都唔掂喎

如果無劇情殺應該會好似莎木1咁

我希望你呢個觀點快d俾鈴木大師聽到，就係下集返日本，首先係劇情上係可以講得通，當年滿清被推，溥儀著草去東北建偽滿洲，但實權係日軍度，佢地打聽到個寶藏消息，發起七七盧溝橋表面上係侵華，其實係搵寶藏，之後一路南京大屠殺一路搵，最後仲成功帶寶物返日本，鳥隼收到風趕去日本，藍帝就追鳥隼，芭月就追藍帝
另一個要返日本既最主要原因，你寫一個日本人去中國報仇既故仔，要俾今日既老共審批，咁仲邊有得做？仲有無故事自主？所以改劇本返日本算真係唔好搞咁多野

係咁既，因為鈴木好細心，諗到有d玩家無咩時間打機，仲要升攻升血，就整招普通難度下既op招脛骨碎出黎，等人輕鬆d快d

明明已經有劇本，我都一路睇個故仔一路反問呢個問題

有冇雞仔全位置呀, 有啲舖頭明明細細間搵來搵去都搵唔到
有一隻明明喺佢隔離近一近ZOOM埋去, 涼都係望唔到, 唔知係咪BUGS

我揾淨登船處同玫瑰花園同輕鬆一下, 其實呢3個地方係咪冇架

喺碼頭附近叫風味絕佳搵來搵去搵唔到
如果你睇兌換技書嗰度齊晒咪冇囉

兌換技書嗰度只係其中一部份

呢個閃身特效真係整得幾型，但個成立時間要求好高，佢一場出到幾次係幾勁，呢集個戰鬥系統幾強調步法，一係前後步一係拎對手側身，一個套路之後立回，所以先整到個防會爆就係想人打步法

點解冇左lock人個制?
以前可以lock住一個人/物件傾計

Thanks

終於見到阿刃，但聲優冇以前嗰個咁好
以前嗰個同刃個形像好夾

試過一次咋我

l2?

綠波入面嗰招係佢set咗嗰招？

成立條件係咩

少血同閃到招（好似係）

變咗阿寶

撳咩掣閃招

方向

點講好呢
你要問我我會話佢個種東方味
更似係外國人睇東方個種東方味
佢個種表達出黎既中國味始終只係係佢眼中既東方味
所以如果你真係"中國人"玩番既
實會係覺得怪
正如你玩莎木2你都會覺得一堆違和感

真實太醜惡，尤其支那，不了

就咁方向閃，佢有少少自動判定係移一移位岩岩好閃到。

係，三格血或以下閃到就成立，不過擋住閃呢個平時既技巧唔成立呢招，所以如果唔想食招就早閃好過遲閃，而且條片示範左個技巧係佢拉盡對方既攻擊距離去閃，咁就無咁易太近閃唔到食招死埋，不過遲下鬥場班人好多突進既套路，閃既風險就大d，一場閃到兩次算唔錯

涼仔嘅小宇宙

之前講過嘅戰鬥系統改變就係呢樣
「唔係鬥快撳掣，要預判攻擊」

練寸拳都有女打氣咁正嘅
早知唔練住啦

呢集個戰鬥後手打法係穩陣過先手，因為對方有d招係反擊招黎，即係芭月套招未出晒佢就中途出招打返你轉頭，其實芭月都有反擊招就係L2擋住出既組合招，但如果你用步法令佢一套招落空，佢就有段段短時間回守唔到，你就可以打自己套路，最高難度用步法去打係好過一攻一守咁打

所以之前有評論話個戰鬥，係你升完攻同血下再9打既系統，係過早判斷，我承認我玩頭幾場都有呢個錯覺，但依家去睇打得好要既技巧係不下於12集，不過邊個好玩d呢個睇法就好個人

真係要研究個運招同對手打法囉

好嘈 我寧願嗚嗚哈哈 哈哈

打得好係咪可以贏到藍帝先

從整game角度去睇，我覺得多數製作人會用npc去帶入一個新系統，尤其好多人帶住以前個戰鬥形式去重摸呢一集，我覺得鳳大師係最好人選，因為佢既戲份係低於預期，但一開始係武館打輸，黃虎同你講係修練唔夠，咁10個玩家10個都會解讀係個lv唔夠，跟住就走去升，然後用狂攻換血式打法去睇呢個戰鬥系統，有時係隻game表達上做得唔太夠，鈴木有心機創新個戰鬥，但可能真係無多出資源令玩家去認識新系統，一來你唔踢館既話本身打鬥唔多，相信唔少人爆機都唔知個絕地閃身系統，呢d對隻game觀感咁正面既野，一般製作人唔會整到咁隱藏

我感覺上芭月學埋猛虎硬爬山都唔夠報仇

結局可能係儲錢買支槍

功夫再好都敵唔過洋槍

希望遲啲出攻略本，到時應該會多啲人知

同佢去第度玩寸拳

熱門受歡迎先會出攻略

幾時出DLC呀

你都科咗百幾蚊嗰個？

出咗先課

epic$8.9us

epic

課咗先。

Rose格鬥場最高要打幾多級，贏晒會點？

點解有啲位唔比人跑，奇奇怪怪

DLC is in your hands now

贏晒都係劇情殺，話之你一個打三個

因為要轉地圖

不如出個DLC講涼哥喺鳥舞經營妓寨

之前又吹到可以智破蚩尤門又做地產大王，結果唔夠錢做得莎木2.5出嚟
開妓院秀英：果然入咗邪道

詩鈴日頭做巫女夜晚做兼職

錢已袋，thank you 阿你吉多

同樣係十段，之後一打二，一打三，有三本技書拎，最後一本街無得買或者換，只可以係呢度拎

唔知有無好似賽鴨既隱藏野，因為鳥舞有個位有鐵皮攔住唔俾過，我見pc版有人入過係有間房係度

終於可以用個backer code(可能）

仆街1vs1已經難，仲要1打3

練爆lv + 帶夠食物其實唔算太難

DLC 要課金

終於收到隻實體，但點解冇衫既？唔係有件t shirt嫁咩？

backer個版本唔係day1,無衫

即係個backer改左冇衫？我仲記得好耐之前有個survey叫我揀size

我以為你講game裡面果件

我pc版game實體都未有，衫都未寄黎

有無得track

上次kickstarter update都未話有得寄

依家啲評論都唔知做乜鳩
一個遊戲本身嘅玩法就係咁，邊可以叫過時唔過時
將成個遊戲連風格都改埋之後又會話唔似莎木

即係fans 向嘅game

之前dc玩過第一集

但係只係玩咗陣

莎花：涼，我喺碼頭聽講今日香港有遊行呀
涼：呀
莎花：涼，你知唔知點解佢哋要參加遊行呀
涼：反抗復仇呀，因為好多人俾兩個共產黨嘅首領叫甴帝嘅男人同林賤嘅女人殺死咗
莎花：涼，再講多啲俾我聽

自此莎木系列喺中國冇再發賣了

點快速搵二千蚊呀sosad

我打工到千零蚊，
跟住好似咁啱有啲藥夠一set賣就夠錢

而家先三舊水，唔撚想劈啦屌，賭風花然後換獎品當得唔得

得，不過勝率低有時仲躁

之前課左實體版,幾時先會收到

pc?有排等

ps4應該到咗

打機都要搵錢 二千蚊咁高消費

係pc

save load仲煩。
都係用全日劈算了

社蓄

呢排仲係好忙 啱啱先玩完白鹿
慢咗d 但想問有無玩咗一半

我仲未完

企咗兩粒鐘仲係維園好撚攰呀，我都想返屋企打莎木

學芭月涼鳩企

芭月涼專屬技 可以企十二個鐘唔郁

莎木有得快去時間

其實遊玩時間有幾長? 人在白鹿

白鹿鳥舞各半

其實個銷量係咪好差? 我覺得佢太照顧舊一輩了

純粹計售後銷量係好差, 唔知kickstarter方面有幾多銷量.

呢集如果完全唔掂就一切就完了

我諗下集都係要靠集資先出到, 不過問題係仲會有幾多死忠肯繼續出錢去整下集.

如果玩個佢物品換技系統，鳥舞都幾多內容，要留意換到技既items係邊檔野買到，邊d鋪既鳥舞小子換到等等

都預左，外面對呢隻game既批評主要分兩種，一種係惡意式批評，另一種係遺憾式既批評，屬後者已經算係咁

有時佢地話莎木係舊世代遊戲，其實都錯唔晒，因為隻game佔玩家最多時間既過程係問路同儲筆記，今日邊會有新玩家將呢樣野睇成係遊戲一部分，而鈴木開發呢個系統個概念係企係舊式rpg既npc對答上面，依家無咩人會覺得同npc不停講野係好好玩，或者npc唔同時期有唔同對答係值得欣賞，所以好多新玩家玩左陣就覺得悶唔想玩落去

二千買酒呢段完全係現今中國現實既反映，好似有病人入左醫院要先俾紅包先有得醫咁，有人俾人捉左咁危急都要有酒先肯教招，但又過到中國既審批，所以呢d係共識黎

呢集太遲爆機會唔會bad ending

如果以1果種風格，應該可以無劇情殺直接打走佢

200萬一定籌到嘅，繼續玩故事向莎木4

今集已經算好啲

屌，諗起就嬲，明明贏

會

好想有返莎木1阿柴嘅雙結局 突破劇情殺先係莎木

爆左機 主線真係好hea

一係就整到佢屈到爆啦。。。
以前國產rpg都識整到9999
咁樣真係好快。
第一次我打咗好幾次呀。。。。

未離開白鹿

x2

打咗幾多次先發現得劇情殺
我次次見佢要打埋卒唔夠hp再打個大卒已經估得劇情殺
阿柴都得QTE陰公 我又要改名

識晒啲村民未，韋珍好似好咸濕肉食女

唔熟啲細路

我一take過

啲細路冇乜戲份，得開頭搵石雕師傅、捉依因同俾佢點去扭蛋

點解今集劇情咁大意，唔通唔夠人

希望dlc內容可豐富啲

同鳥隼喺VIP對賭 開嚟見我骷髏

一係就整到條友當時屈到爆都無咁嬲

好中意佢

還到, 但我覺得唔還好過還, 因為冬蟲夏草只要有錢就買到

還到,好似收咗件食物

後悔了

今集得韋珍打功夫 明明其他女都識，例如花店個姐姐 點解冇得一齊練功夫

聽魚場好過

Huber俾7分 睇佢都唔少失望，不過冇計唔夠錢講經咩

VIP房嗰2條女仲好功夫

我想要新天地玩鬥大個荷官幫我ASMR多啲 把聲好好聽

我仲未還到係咪要同其他細路傾計

仲未畀我還係咪因為我執咗先，所以開唔到劇情

踢波嗰條友，我都係無聽魚場釣魚其實好唔好玩

咪又係釣魚

都有人提莎木

冇關注佢好耐，好似樣衰咗好多

唔係得我一個咁覺得

幾時先公布DLC同莎木4

可能出晒dlc先會公佈4

咁樂觀

如果無水喉唔值得犧牲steam卦

Steam係condom嚟咋 epic 先係金主
Deep silver
Sega做返啦屌

應該都要睇1年後賣成點先會知變成點

7分 huber 撰寫

畀sony啦，畀番世嘉無鈴木有乜用

人中系列收咗皮, 係時候轉推莎木

桂林夜總會

中國城

排晒隊任揀

迫涼為娼

做幾多客都用晒買蒜頭

一開始會唔會齊晒1,2 d技?

好似唔齊

原來釣魚搵錢有效率過劈柴

有冇睇netflix 講人去捉吞拿魚 靠幾日搵夠一年錢
唔好彩就去劈柴等下年

釣魚好攰

但好似有效同娛樂性大過劈柴，壓力無咁大，成就感大啲

同種桃花一樣

幾好睇套紀錄片，幾艘船喺魚季幾日不眠不休咁打魚
唔好彩隻船壞咗或者冇團隊經驗就係咁先
釣魚比劈柴搵錢好合理

叫咩名

仲喺白鹿扮緊拳王

battlefish

冇記錯一有魚就會大叫make money yeah 好鬼好睇

點解鳥舞啲女正過白鹿咁多
由路人到商販都係

劈柴好大壓力meh

仲未去到，嗰面可賭錢？

大過釣魚，又雞碎咁多。
釣魚釣成日或者劈成日我揀釣，有啲成就感。同埋loading時間快啲

可以 成個城市摩登過白鹿
比較近似2代灣仔

最後係重點

佔90%

賭錢換野去當都唔錯

直接賭啦

好一排無追post

想請問大家涼架剷車扭蛋係咪好難抽中？

木牌可以換返錢咩

換獎品再當錢

想打電話HANG咗喺度郁唔到

想問買嗰啲武技書同換嗰啲有冇撞到?

白鹿村有

即係鳥舞嗰堆可以放心買, 同換嗰堆冇一樣

未去到唔知

我終於去到了

好麻煩, 啲技書好貴, 嘥咗好多時間喺賭錢度, 係咁S&L

釣魚

點解唔可以練鐵山靠，要靠劇情

我都中過bug 你係咪按取消呢

絕招唔可以隨便用 打死人啦停啦停啦

我想返橫須賀過聖誕搵聖誕老人

會失民意

莎花先係用私刑嗰個

白鹿新屋嶺

顏狼遭受莎花超能力虐待

硬係覺得今集啲日子好快過
一來比食野補血呢樣野拖一拖
二來唔知係咪自己願意花咗時間搵晒啲秘任, 扭蛋, 藥草等 賭錢賺牌買獎品/換錢 練紮馬寸勁雞步
以前玩頭2代係唔撚理
今集自己睇錢睇得重好多
最大原因係有技書既引誘

之後除咗劇情殺邊個夠你打

我係白鹿反而覺得難過

9點要返歸太早啦，扭蛋賭錢好嘥時間

原來部電腦已經玩唔到啲新嘅大食PC game
唔知莎木三揀pc 玩唔玩到順

較低效能咪得

涼哥打格仔可能靚仔啲

莎花呢

OK啦

同前兩集差太遠

其實莎花去到第二集尾正式出場個樣都好唔掂
相比之下我覺得第三集好好多
當然最靚係一二集封面個個

春夢嗰個

留意狗系列，屌你使唔使set到個機率咁低呀！
我唔明整咁低用意係咩？！ 你啲技書唔係換就係買先得到，即係扭蛋同賭錢，兩樣都係靠運氣，但你又整到啲機率咁低，咁即係虐待玩家啫，唔通靠打工劈柴釣魚咩，仲長時間呀，整咁低冇意思㗎喎除咗拖長遊戲時間，整番正正常常機率究竟有乜問題呢，抽唔抽到單純運氣，好公道啫。

講真有時真係玩到火，放工番嚟都係得少少時間打機，但大部分時間都係嘥喺扭蛋賭錢度，不斷s & l唔知為乜，打機就話有得s&l現實冇嘛，時間冇咗就冇咗，可能有人會話你唔拎技書都爆到機云云，我知，但作為一個莎木fans好自然想玩晒所有嘢，扭、賭、練功不斷重複，而家個推進好慢，希望真係更新搞吓呢個問題，呢啲唔係樂趣係折磨

可以爆咗機先下周目再追

手掣橡筋大法仲有冇用

邊到學脛骨碎

技書

邊到買

唔記得，你望下獎品好似有得換

冇喎

咪又係s&l地獄
快快手更新出埋dlc仲好

I know that feel

有啲扭蛋真係傾家蕩產都扭唔到

咁咪再搵錢

市民參與 Parkour 練習被指藏有木棍 警拘 6 青年

如果涼仔喺2019年嘅腥簡練武同鷹哥玩飛躍道，一早拉撚咗啦

技書我寧願用天價買都唔扭蛋

好得意呀鷹哥冇錢買衫

抽扭蛋有個技巧，我唔100%肯定，但我覺我佢扭蛋機既運作唔係睇限定蛋既機率有幾大，而係你去扭蛋個段時間佢會出限定既機率有幾高，因為我留意到有時我去扭蛋，係十次之內就出限定，但如果你係度狂扭，係入面時間扭幾粒鐘都唔出，之後我玩扭蛋，如果十次之內唔出我就唔扭，幾粒鐘之後去扭，就有機會幾次就出限定，game入面要用成set限定換個三本技書我都係換返黎，因為我想試下盡量唔用sl去買

講你都唔信
睇完你comment即刻再揀個時段去扭遊戲機
今次竟然一take即中
之前扭咗近100次都無

有更新、有dlc未
嚟緊聖誕假要爆咗佢！！

恭喜，但我發現呢樣野既時候，我係深感鈴木大師又再一次整d正常玩家都唔明得佢先知既野，同我之前個講個fig系統一樣，好易俾人誤解之後對個設計反感

yes，好心急玩dlc，其實隻game都有d bug，應該要更新下先係

真心多得巴打建議
又儲齊多兩組 (帽, 面譜)

會唔會冇dlc或者等幾個月
已經課晒金

計劃通

究竟巴打點樣發現到呢個技巧

隱藏嘅遊玩休息機制

上面係mod定真有其事

mod咋

Merry Christmas hohoho

畀你搶咗對白

hohoho 你太慢

Tear Gas Christmas hohoho

藍帝都搞唔掂

父親入土不出半年 涼仔越洋界女不特止
仲竟然為抽到殺父仇人既公仔而興奮...

Toy story第一集，將藍帝個人頭按上去狗公仔

鈴木諗到咁嘅對白加畫面都幾癲

報父仇報到好攰，得閒送貨先

今日抽到5個限定扭蛋
好滿足

留完言第6個

扭蛋機滿滿的錢幣塞好塞滿，是熊貓幣的味道

唔係，部機喺碼頭千客萬來前面

爆左Death Stranding可以過黎了

我玩莎木玩到想得閒雙修

睇希治閣話莎木3好伏
不過點都要有多隻game捱到Cyberpunk

不過仲未入手

見到了 原來嗰到有兩部
抽到白魚餌同網球了

涼仔每次比佳齡姐嗌交租都黑口爛面

好乖咁交租

其實好平

btw,莎木3 啲後生女靚過莎花多多聲，好中意萬金堂守vip嗰個女仔

同意
木人咖啡店改建邪店一定發大財

仲有名店街頂兩個藥店

每日揸兩轉剷車

有無人喺鳥舞聽到疑似廣東話
我聽到好似咩 大唔大呀？咁，不過都係得呢句。

有，講句咩芒 不斷loop

識食一定係食旅館老板娘

武功幾多

對八字波可以把玩好耐

唔計涼仔或者爛啲
本身爆完2最鍾意既角色係鷹/貴章平分
爆完3之後肯定係鷹了
真係幾鐘意佢個角色
唔會同涼仔顧作親暱
危急時又同涼仔一齊進退 個人又幾食腦

第4集幾時有

終於儲夠錢，但係唔係應該買多本武功書升下攻，得9Lv

佢真係好鐘意莎木

佢學晒4武德未？

義，背棄一路支持佢嘅人
戒，違背咗佢自己親口講嘅說話
膽，冇膽匪類
功，肯定冇啦有咩特別技能，隨時工都冇
佢鍾意嘅陳貴章同佢簡直兩個相反嚟

唔好意思，邊個係黑衣女？

爆完hardest好似無野好玩咁
(雖然未玩晒side quest同儲晒技書)
遲遲唔出dlc係想等咩

古城係咪冇鳥舞小子㗎啦？

J腳趾啦

個樣鬼鬼地，一齊落船嘅，間唔中有劇情嘅。

個人覺得中文版本寫得靚D

未玩3之前，我對呢首歌謠既背景有d憧憬，希望係隻game入面會講下，幾時傳落黎？個出處係邊？村民點解讀？而且呢個都係核心故事黎，唔駛一定整cutscene，可以對話表達，呢d就係劇本寫得好唔好既問題，唔關夠唔夠錢事

係噃，第三集都無咩再講同主線有咩關係，其實有好大空間去發展故事。而唔係將白鹿個flow搬到鳥舞

新年快樂，光復香港，時代革命，莎木有四，黑警猝死

新年快樂

願榮光歸香港

新一年新上路
想慢慢享受遊戲內容，有咩實用攻略介紹呀？
我想盡量玩曬每一個細節
唔想睇youtube 去玩覺得好煩

慢慢享受就唔好睇攻略了

賣咗個幾月仲係DAY1 edition

洗手洗手洗手勿學支那人鈴莎花食野味

白鹿鳥舞呢啲肯定重災，要隔離成個白鹿，莎花仲成日掂野味，仲傳埋過去畀鳥舞

day1有咩問題
我前幾日先買炸

你無問題，係隻game喺香港銷量有問題

又黎多隻限定版
等kickstarter個堆野送到黎就可以黎個全家幅
（唔知要等幾耐）

呢隻有乜特別嘢？

一本畫冊, 原本104頁, 後尾加碼到唔知幾多頁
4 張Post Card
一張有篇號既證書
限量2500隻
其實內容唔太吸引, 但算了等左咁多年

成本可以慳可能係配音, 個個NPC都要配, 需然有啲應該重複同一個配音員, 但其實資金唔多如果選擇CUT咁啲, 冇乜所謂嘅, 留番重要人物同事件先有配音已經夠
另外有啲過場動畫都可以CUT啦, 例如莎木間屋上樓梯除鞋都要整段過場好無謂, 練功前都要整兩次過場唔知為乜, 上床瞓覺呢啲睇幾次已經厭, 我唔知大家點睇, 我只想快快SKIP走佢

*莎花間屋

過場可以撳掣skip就最好，配音個人認為一定要有

冇語音得字就變咗人中

重要人物重要事件先有囉，大佬你又唔係好多錢
最要今集其他嘢都做得唔好

同npc吹水係莎木最大樂趣黎

同真係對話無得點飛真係辛苦，次次都要傾咗次先，第日又要再傾多次先可以飛。
同埋呀涼飛褸嗰段真係

等睇全家幅

今集既npc對話，問路同資訊之間既平衡太差，你覺得無故事上既資訊先想飛，呢點莎木3係差過莎木12

我以為呢樣item隻game入面係無
整得咁隱藏，咁呢本技書就唔應該俾人咁平買到，應該無得賣一定要你換先係

成個白鹿村對主線係無咩推進到，因為最後葉婆講既鏡係寶藏地圖係上集朱元達已經講左，而且你講得岩，其實係有好大發展空間，首先白鹿村係佢老豆當年修行過一段時間既地方，但隻game同巖相關既資訊少到喊，當年我玩莎木1望住個張褪色既相，諗住個故仔日後有朝一日會隨父親既腳步黎到呢個地方，無諗過咩到打聽唔到就咁離開。第二就係葉家既背景係主線係扮演咩角色，當年清使搵人整鏡，點解會將鏡既用途流左出黎俾某平民家人知道，仲當係個秘密咁守住？點解又有歌謠去預言呢？首野都唔一定係指涼可以係指佢老豆，呢度好大空間去講故仔

而且佢地話白鹿村係一個好多練武之人既村黎，呢班武者對於有班外人入黎點石雕師相，本身係一個好有戲劇衝突既題材黎，呢度夠支持個故事開局，但隻game話搵兩個人看門算，其他人當無事發生

有啲位帶到佢老豆出嚟，其實引咗個好奇都真係好多位develop，可惜啲錢多數去咗周邊野。我寧願無剷車揸但多呢啲故事。

鳳大師同包大師都係過客，兩間寺都係過客
眾人道：你老豆嚟過
涼回答：哦

佢老豆淨係掛住個茜無乜理佢地卦

玩晒3集 都係覺得2係最精彩

岩岩買左.......節奏仲慢過1,2.....

有大公司backup係唔同嘅

教招係咪只得德林阿哥一個

我寧願佢著墨多啲故事好過搞其他細節嘢
今集故事好似冇推進咁，又唔緊張平平淡淡咁

今集賣得咁差有冇下集都成疑問

中伏
賣左幾多十萬?

唔係話日本首週得萬幾隻咩

其實點解比武唔可以幫手升lv，同買技書先可以升攻。。。

咁本身kick-start都多隻？咁自然影響首週

人人有功練

終於爆了。

岩岩睇緊套野,見到呢幕笑左
莎木咁都要比人抽水

係漢化玩嘢定點呀

佢日文就係咁

十萬之一即係幾多 俾人鞭好慘

都係 3700 左右姐

定用50億個傳聞計呀

買咩都用莎木開發費嘅幾多分之一就變得好平

因乜解隻game出咗仲靜過未出嗰時

因為我呢排無開game

芭月涼有冇去過武漢,用武漢肺炎剷平蚩尤門
功夫再好都敵不過病毒

睇清現實

出之前 死忠討論流出片/trailer/情報
出之後 死忠轉過頭爆晒機無野討論 + 街外人玩到訓着咗

我死忠
仲玩緊第一條村

其實故事同遊戲性真係冇乜值得討論
睇吓DLC會唔會補完番少少, 不過到而家都未出

計劃通，呃埋你哋百幾蚊(包括我)

好彩仲未買

出ff7先定dlc(送兩件衫)先
騙徒手法層出不窮

啲soundtrack tshirt 畫集 簽名畫終於就嚟出貨喇

dlc呢

好似有4個dlc，我諗每3個月放一個卦

四個DLC 有咩好玩先我仲未課金依家預購包幾多個

season pass我都未課

大家估唔估到玩咩

希望罪大谷ps5肯科水啦

一個支線DLC加兩個賭錢同收集DLC
茶碗陣終於出返嚟

唔係DEEP SILVER就夠

feel到2同3冷飯味濃

身為fans都會含淚投票，支持鈴木莎木三

幾粒鐘仲係第一條村吹水
幾時先開始好玩

source? 莎木2 熱狗tom?

我廿幾個鐘都喺條村度

賭錢都要dlc？ 唔撚係嘛！

兩星期

莎花酷刑罪

要用到ps5個功能應該要科好多水8k睇死魚眼

電話卡，全game最好嘅環節

其實成隻game係咪得2條村

你部電視/moon換咗8K再講

咁多女都冇得加人中情節同啲女鬥玩小遊戲

等莎木123極就有

反而有得同好假肥仔鬥釣魚

換咗自己對眼先

ok 返去試試佢 我打電話剩打比女 貴章同阿嬸

老了

貴章咸濕仔

sor 錯po

打第二次會唔同？

應該冇，但講到秀瑛好靚就即刻想去香港

見到a9vg講去橫須賀，有人話二代個地方去唔到啦，樓主話對嗰個地方冇好感
最好唔好嚟

憤怒 涼哥去咗第三集困咗十八年變咗廢物
故事不要再說了

啱啱見到更新咗，更新啲咩

Added fixes for some crashing.
Addressed audio-related issues.
Addressed issues related to UI.
Added fixes for framerate drop and freezing issues.
Added performance and stability improvements.
Fixed blue screen issues on PS4.
Added fixes for stuttering/lag issues.
Other under the hood fixes.

Sorry呢個先真

Shenmue III Update 1.04 Patch Notes

• ⁠Made adjustments to certain game contents.
• ⁠Optimized background displays.
• ⁠Made improvements to the conversation function.
• ⁠Updated localization texts and displays.
• ⁠Made adjustments to the credits roll.
• ⁠Made fixes to backer contents.
• ⁠Made preparations for DLC application.
• ⁠Other minor bug fixes

DLC

made preparation
btw, 改善conversation,係咪有得飛

試左無得飛
我玩到要2000蚊買酒，入game傾2句又唔想玩

DLC要來了嗎

最低能係一啲同一日重覆嘅對話可飛，第二日開番機又係要聽番一次先

叫大家科番百零蚊再等。

epic$9usd

跑online?

Shenmue III Breaking News!

The "Battle Rally" DLC will launch next week for PS4 & PC on 21 January!

“Battle Rally” offers fresh gaming activities in a race unlike any other, as contestants engage in head-to-head battles whilst racing their way through the course!

Stay tuned!

Source:

有韋珍

有性格嘅女子

dlc賽車?

要比錢先玩得?

有買season pass咪得

係咪人跑呀

人中七春日一番根本係德林

無諗住玩，今晚收工睇下買唔買到龍珠

揸緊波格古洛 好似要六舊水

炒價？我都想買喎! 係炒價我psn啦屌。
中韓文版都炒？

有得炒點會唔炒
睇人玩春日一番好過，好on9冇錢打人得10yen要執汽水機銀仔

回合制不了。
啱啱去睇龍珠普通版炒到599，即刻喺門口psn買咗佢算數

玩到第2條村了

唔好玩咁快呀，仲有dlc

就係就黎出先想衝快少少

咁叫快咩，出左2個月先一半

快過我

死忠要刷白金
有隻盃好似釣1000條魚

爆咗，二回先返去賽跑囉

下個禮拜DLC

DLC$6.29USD已買,啱啱到第二條村

到古城,今晚要爆機了

鳥舞咁快架咩？

時間啱啱好又可以玩DLC

戰鬥拉力賽

尋找白鹿小子

又玩車輪戰同搵公仔？

跑步唔打人都得，不過低分啲

咁好唔好玩 唔好玩等大減價先買

我覺得幾好
有新角可以試新招
過關拎時間第一有技書送

揾白鹿小子係用嚟開新賽道

揾白鹿小子好似揾龍珠咁，好搞笑

一句講晒 炒冷飯算唔算多
(玩過啲驚dlc直頭將main story d quest舊瓶新酒整個新既景照dup就火滾)

各位莎木友好耐無傾計

而家玩緊人中之龍7，想r水吹一齊傾下計

鳥舞無雷達，呢個有
車輪戰我唔知，未打過，呢個係計時間，第一條賽道啲敵人唔勁

爆左

個DLC 真係....
我寧願佢擺多D時間落故事度

鳥舞只係將白鹿放大一次，麻煩程度都係。

已科百幾
仲未開二代目，係咪開二代喺白鹿玩？

玩kakarot啦

係第二隻game黎

要再dl?

我自動更新尋晚一開game就多咗一欄入去玩

真係好玩咩，睇左陣game play麻麻地咁

好似幾好睇

好睇唔好玩 重溫一次龍珠z

食藥打死個大佬先知打唔死
輸左有劇情

same here....

我喺psn撳咗購買要再dl

阿婆一九二幾年全部拎第一

真係當睇龍珠咁玩

新一年大家都可以留喺屋企重溫莎木了

莎花食野味

有抗體所以躝啲要捉佢研究

其實當日跳河係捉鹿食

鹿肉冇事嘅應該，阿瑟都係咁食
終於知道點解顏狼咁驚

祝大家身體健康，好人一世平安

身體健康好緊要

梁國雄議員

而家玩xxxxx咩

終於21關分數超越晒啲阿婆
unlock咗小子 (但stat黎講廢過晒3個角色)
搵小子最後嗰個都係頂唔順睇咗攻略 拎晒120個得件jacket

我仲未開,沉緊喺kakarot

我買都未買 又被停工等大減價
多謝芝麻人同港共送大禮

停工買嚟日日煲

轉職做緊殺龍巴絲，斬佢老母

而家先轉？

重玩 未買dlc
都好多買落未打完

涼要儲定錢搭飛機返香港了

東南亞都高危

帶埋莎花返日本社區感染

探埋望同tom，美加

莎木二章 鑽石公主號

柴係超級帶菌者

柴：我係螳螂帶菌者嚟呀，芭月涼你掂到我就會中武漢肺炎啦，gu ge

涼過咗14日未，傳埋畀躝帝，鷹又香港坐郵輪瀨嘢過去

橫濱港又有，係咪貴章過去呀

橫濱同橫須賀都有段距離

超級帶菌者阿柴做嘢

成個日本

cls

我死，你哋，都要死gu ge ge ge

我想問依家玩到去剛搵到赤蛇個基地,
打輸咗一次, 同刃去覆卓又輸一次,
呢度過咗主線一半未 ?

過咗啦

有更新1.05

終於爆咗

又in our hands

Good morning everyone
let's count down
3集搞成咁都幾難翻身

算係咁啦

其實我唔算莎木鐵粉，
不過以前 DC 年代都玩過 1, 2，
老實講過咗噤多年都想睇埋個故事。
玩法其實好悶，兩章都差唔多套路，
主線故事又 hea，芭月涼同莎花嘅交流又唔夠深入，
好似成隻 game 都係唔夠 budget 整出黎咁，
辛苦捱完成隻 game，點知故事又未完
仲以為鈴木裕今次出得成會完咗個故事了咗件心願，
咁睇黎莎木4都係窄窄地

嚴格嚟講又真係唔夠筆直

涼仔喺玄風丸感染到武漢肺炎

隔離咗14日先落到船
莎木2開頭就喺甲板度做運動

涼就係船上既日子識咗個對母女

方來旅社老闆完蛋了

身處鑽石公主號，你問我答

原來連登都有人玩緊莎木2章

八個港人中咗 去旅行都有風險

有個阿伯神奈川因武肺而死
芝麻人冇一個係蘑菇的，包括腥簡爛絲

更正係阿婆
稻婆婆

仲專出惡霸

2月18日

點解次次都係星期二出

點下名先

去咗開工 同涼仔一樣大時大節為生活工作

點盡咪又係得幾個

張生次次都俾人綁架
上咗支那朱元達做宅男咪餓死

莎木2初頭入到間密室我真係以為佢坐喺度死咗

朱元達唔知餓咗幾耐

究竟張生被綁架之後，朱元達點生存

Story dlc

有冇蝗蟲DLC講啲食物缺貨，又有不明病毒

食蝗蟲囉

莎花炸蝗蟲俾涼哥食 用超能力收拾晒啲蝗蟲

成世食蝗蟲

epic香港未有

別忘了中國有莎花

Preload緊了

有港星出演莎木3dlc

有無除晒衫練隱形術？

DLC點入?
我都唔知epic update咗未

終於寄出左
一次寄一樣, 等齊所有野要2046

定型水有冇佢份 我對佢最有印象好似運財五福星

係好似係咪做藍本。

好彩早兩年去咗橫須賀，唔係依家都唔知點去
支那破壞地球

去到嘅，橫須賀本身就靜

定型水係馮淬帆

鑽石公主就係附近

Gu ge 芭月，如果你喺四點前嚟唔到橫須賀碼頭，我就將呢個女人掉上鑽石公主號
見到香港上市嘅日本彈珠機股都跌到仆街，其實當地係咪好似澳門咁鬼影都冇

國民黨 冇腥港幾乎做咗芒果乾

終於送到
好在無穿無爛

重未到

莎花仲係著舊衫嘅，反而涼仔就換咗衫

涼打赤蛇大佬嗰陣刃喺度食花生

尋日到咗

貨到齊未 上年送到今年三月

咁嘅速度送到出年都似

送到莎木4出就送完莎木3

由莎木2已經係咁 證明鷹始終唔係貴章
故事鋪排柒但起碼角色設定仲有

[己到] Physical Copy Game
[未到] One of four random figures: Ryo, Shenhua, Chai or the Forklift.
[未到] Shenmue 3 T-shirt
[未到] Printed artbook curated by Yu Suzuki
[未到] Physical CD soundtrack
[己到] Illustration signed by Yu Suzuki

應該要等多20年

莎木4唔知幾時先有了，可能20年後
btw斷崖寺喺萬里長城?

扣起戰略物資

眾籌多次送口罩，可以籌到幾多倍

想問dlc個遊戲可以玩幾耐？

冇人答冇人買
利申一個都未買

以後出國會唔會俾人打
Boy, you Wuhan virus

睇youtube應該會有答案

不過莎木既野完全睇個人玩法
有人極速一星期爆機 有人玩足一年

啱，查實真係要玩晒一隻遊戲好多可以玩幾個月甚至幾年
短起上嚟爆肝打完都係兩三日

今集有無時限？

有, 7月31日

第一個dlc如果目標係拎晒第一，都可以玩幾耐，你要晒白鹿小子去升隻人，仲要搵方法去贏
第二個dlc係故事支線黎，但你無得直線咁玩個內容，你玩左陣佢就係game入面要等幾日先有得再去dlc支線，好似預你其間玩下主線咁

幾時開始？

1987-03-21

爆咗二周目即玩得第二個dlc？

我都唔知係咪要爆左一次機先玩得dlc2，我load返鳥舞個save行去甜品店就自動入支線，但我load過一個就去古城既save，佢就唔會入支線，所以如果load 鳥舞save，唔可以load太後期

如果要爆一次機先玩得dlc2，我認為唔會係一個好設定，如果我岩岩買莎木3連season pass，要爆完機再去鳥舞另外玩會有d煩，dlc2內容都係一般支線黎，唔係好特別，佢會開兩個本身鳥舞有但唔之前唔俾入既地點，最大賣點係送莎花套衫，如果玩家重玩第三次，就可以係白鹿村一開始就轉黎著，應該可以，我仲未試

pc版實體game終於開始送

我試下先

今日又出新DLC

出咗幾多個 幾時有大特價一次過買晒

3個
唔係買dlc全集就得喇咩？

咁等特價，快嘅可能復活節已經有

等到steam有先買
唔想投資落epic度

就算唔玩都好，我會買多次

都無留意到添

之前幾個都未玩，仲玩緊龍珠

收左隻莎木3好耐 依家先開始玩，係咪冇人傾計啦依家？
作為前兩集fans，今集戰鬥好生硬

絕對歡迎你推post，肯定大把ching喺度同你傾

沉到底差啲搵唔返個post，依家勁慢推緊 成日唔夠血打係咪要練扎馬+血

係

要買新招先練到攻呢樣野真係有點兒那個...
明明打寸勁都升唔到攻

忽然覺得莎木1嘅練功係最好
真係有練熟咗嘅變化，攻擊力嘅提升
點解莎木3要做個咁無聊嘅散打出嚟
升體力好似GTA sa咁做gym仲簡單直接

扎馬，寸勁咪gym囉
散打係無聊啲，又打唔痛對手好無癮

依家升極俾人打幾下就訓低，係咪我唔識避？

冇錢係硬傷，我有錢有能力一定加個跑街升體能嘅玩法，有唔同路線可以加多啲數值愈跑愈遠再加插啲日常同突發事件

唔會咁無聊由1到Max都重覆作業

今集戰鬥一定要識避，唔係多多血都唔夠死

避係向前向後？定係L2

不如試下入佢下路 升爆體力脛骨碎玩晒

後左右隨便，基本上啱timing就得，睇佢路數而定

其實我鳥舞重未正式開波

我諗我都有排, 仲儲緊D技書

推推

呢個真

有錢先買到招加攻

岩啦，去到玩埋dlc

酒吧冇酒賣有咩咁驚訝，莎木酒吧只係飲奶同飲可樂

釣魚大賽咁難釣3kg以上

但同莎花親蜜接觸

尾隨手帶人

只要帶病毒吐口水就足夠，甚麼超能力都係垃圾
顏狼就係知道莎花係武肺帶菌者嚇到鳩縮

浪費我好多回復藥

終於收到PC版+爛鬼紙套

我前兩日收到

有數碼版拆套都慳返

終於爆左主線
唔識咩避招反擊格檔
硬升功夫到40用生命值去爆道場爆玫瑰

原來橫須賀有美軍中咗武肺要封鎖

出玄風丸打柒支那啦

滅邨了

如果莎木可以出返個中國病毒DLC就好啦
可惜唔會有咁嘅機會

打喪屍3對1億

加個大蕭條冇工開嘅涼仔點好

從來唔需要開工
只要賭錢便可以了

賭場要閂門 唔爹犯禁聚令

每張枱隔1.5米，一張枱唔可以過4個人

大美人酒店倒閉，涼仔要瞓街

住老闆娘屋企就得

碼頭啲鬼佬係病毒要趕走佢哋

而家先有時間玩下，玩到六角D人係咁帶我點黎點去

達哥復活

每月課金大家就係兄弟啦
慳返訂蘋果日報好過

本身無科達但有科毒果

not e3?

自己搭枱online搞，同網上普通放片係咪無分別

有無人玩snowrunner

JPY永遠是最好的, 港幣跟熊貓幣都就完蛋了

貨車佬

港完。
識揸剷車移唔移到民

好治癒

冇買，睇咗人玩好似幾難揸
Ets2都擺埋咗冇玩 出咗好多DLC

PS4 無ets
Mod 都好夠玩

呢隻算truck simulator 了

望住㗎車卡喺泥濘 一步步運嘢開地圖幾得意，不過等大減價先買

買咗二手，忍唔住。玩完ff仲未到TLOU 好悶

到時玩講聲，可multiplayer

好耐無上水
今日收到件backer T-shirt

等咗幾耐

14號收到tracking code
都差唔多兩星期

收齊晒未

重差Artbook, 扭蛋, OST CD
等等下應該Steam 版差唔多出可以玩多次

其實點解要分咁多次寄,郵費唔貴嘅咩

如果一次過寄既話應該有排都未收到
美國應該已經集體告緊鈴木

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

唔同廠寄？點解唔集埋

好耐無入嚟, 連DLC pack都未買

攬炒開始了

你唔放開涼仔，你都得唔到塊鏡